HKCC陳偉強因罵學生暴徒暫停職務

當然有FC啦

指學生為暴徒 理大香港專上學院講師被暫時停止職務

香港理工大學香港專上學院在西九龍校園舉行師生對話會，約600人出席，學生就講師陳偉強指責學生是暴徒的言論提出關注。交流大會結束後，香港專上學院學生會內務副會長謝子樂說，校方暫時停止講師陳偉強本學期的職務，亦表示會尊重講師的言論自由，不會強迫他道歉。校方希望學生及老師可以包容不同政見，亦需要數星期以調查陳偉強的有關言論。謝子樂稱，不滿意校方的安排，學生要求與陳偉強直接對話，但他昨日多次拒絕回應學生的提問，今日亦缺席交流會，期望校方為雙方建構對話平台，下星期紅磡灣校園亦會有類似的交流大會。香港理工大學校董會成員李傲然說，警方進入校園必須跟校方聯絡及得到批准，但若警方強行進入並進行拘捕，校方表示會根據事件的嚴重程度作決定。

2019-10-09 17:41:40

東方嗰個？

冇撚錯

咁點解唔停埋薪？

屌一年俾5萬幾學校養條撚屌

大家都係CC 講師 點解CC社科 講師高質過呢條柒頭

報應
學生無做錯到

哩個好真

in cc社科we trust

呢條撚樣頭先上CCTVB唱衰我哋
屌佢老母CCTVB

佢夠膽就返嚟cc 唔好淨係係cctvb度講 屌你老母

有冇片睇？

上網打 陳偉強 tvb 就睇到 睇完想中佢幾槌

cctvb dllm

can't agree more bro

條友好似教文化科，垃圾人教垃圾科

唔好拎社科果班比
侮辱左佢地

10/10

最撚高質真係社科啲講師

全撚部都係黃

d戲屎到……

比Simon kit ling Keith Sylvia Andrew 教完 社運基因被啟蒙

sylvia ar ！女神 ar！我要係每一個cc 嘅post都要吹奏佢

商科撚上完sylvia堂返唔到轉頭

Sc寶寶幫你推爆佢雖然推唔到

條撚屌6年前中西溝比過a+我

Simon
Keith BB

抵撚死

校長處理手法真係好高，比晒下台階佢，係佢唔領情

真係cls

一個月啊

冇嘢睇錯

佢真係好正

佢教咩科的 下個sem reg佢

收到風學校狂俾藍絲投訴緊🤬

據聞唔係第一次被藍絲投訴了，但院長一直企硬

呢個大陸婆今日上中國近代歷史與文化
一上堂就話除非真係病咗
唔可以係佢堂上戴口罩 要除低
同埋佢叫人唔好錄片影相
話大家剝削佢嘅言論自由

佢地幾個真係超高質
就算之後上返ugc都搵唔到好似佢地咁好既lecturer

Sylvia bb

推

我要bianca

失望 被佢教過 仲以為佢會開通啲 點知都係咁 大陸人就係大陸人 要佢地理解香港人嘅情況真係冇咩可能

Simon

快d一人一信保住校長啦

呢個陳偉強以前聽過佢講課，當時個人對他並沒有太大反感，果陣佢都係區議員，宜家唔知了

大陸人始終大陸人，沒有幽默感和器量，一點點事情就打壓，儒家文化的弊端，恃強凌弱，服從尊上，唯我獨尊，十分噁心。

我仲聽人講話佢對共產黨麻麻地

成日都要政治正確
做既野永遠都剩係側重形式

Simon bb

想問wk 邊度可以播歌？諗住LG lift口或者3樓空中花園，空堂嗰陣可以放下歌

利申： 自備大喇叭📣